有冇英國巴絲玩lol?

玩咩服?
幾多ping?
咩牌位？

20-30ping

Euw

Euw
Add me
ID: LifeisSoCool

Euw
Ign: ADC in 20I7

原來你好耐之前加左我

Euw also

[

點解你條撚樣有錢買iphone macbook同去英國讀書

但係連個一百幾十蚊買life4dead都無錢俾

又bin c

下載左life4dead未